(絲打入) 一人n個對付另一半俾姣婆埋身嘅方法

如果你地另一半俾姣婆埋身 你地會點做
例如影相嘅時候主動q你男朋友手臂

有咩問題呀

樓主男朋友出現了？

其實係我介意係我問題定點 我都唔知

我唔係叫李知恩

我會由佢
有本事咪係我手上搶走佢囉
如果個男人因為俾人姣幾姣就變心我先唔稀罕

正解
其實呢句用係女人身上一樣
利申 我係巴打

絲打高eq
但係個姣西痴落你男朋友度 你一啲呷醋、唔鐘意都無？

學到野

呢個係第2勁既招數
最勁係你真係令到你男朋友唔再搵佢

屌佢老母個臭系

LM學野
男朋友好多女埋身
我淨係可以block曬啲contact 不過咁做會俾另一半覺得霸道，但係唔係點姐
痴撚線咖啲女，扮les，叫曬bb，攬頭攬頸，男朋友又信 仲有個拎住啲蛋達過黎，話請佢食，問佢奶唔奶
仲有個影啲手指腳指send 黎問話隻色靚唔靚

你男朋友肯定好靚仔

我發完一次脾氣之後佢地無再聯絡過(我知道忍唔住發脾氣係loser表現 但我真係忍唔到 )
但係過左一段時間 都總會諗返單嘢

絲打冷靜

認真，一般 係唔知點解係咁有女痴
勁撚煩 到依加佢已經唔敢set女仔電話
除左好必要嘅同事
如果唔係我都驚自己唔知做啲咩

認同
而且我會比佢知道 我係知道佢既存在
佢要繼續咁厚面皮做臭雞都無辦法 有本事咪搶

I know that feel sis 又想佢地少啲聯絡 甚至無聯絡
但係又驚做左啲野 令到佢、佢身邊嘅人覺得自己好霸道

between 你男朋友應該都享受呢種被女圍嘅感覺

換過個男朋友
我就是例子

Agger
唔好比男人覺得你冇左佢唔得
相反係男人冇左你就唔得
平時你夠溫柔體貼，出街肯打扮下比佢威，佢就自然覺得你就係最好其他女幾姣都冇你咁好
唔好發脾氣，嗲住咁呷醋話其實你唔鍾意乜乜乜d男人更加受落

絲打are you ok
Move on 加油

試過有個想叫我男朋友起身
男朋友仲暪我
嬲到仆街
留名學野

個扮les嘅仲叫我男朋友簡佢定簡我 痴撚線 條女成隻欣宜咁 仲話咩估唔到男朋友同佢幾年朋友咁對佢

岩

痴撚線 條女係咪傻撚左啊

直接同另一半講:

我唔介意你同異性朋友連絡 我明唔係男就女

但我知左會唔開心 所以你唔好俾我知 唔好講我聽

然後冇奈 男友唔想再理個姣婆

條女係fb post咗佢同我男朋友嘅對話
tag埋我男朋友
叫佢個名疊字 講埋i love u
然後我like咗

乜真係有女會做得出架 ？
因為搶贏有成功感？證明到自己有吸引力？
不過畀人搶得走既男都唔會好得去邊

我當時表達完我嘅諗法之後 佢地真係無再聯絡

屌痴撚線 聽到都燥

咁唯有操fit自己唯

大把女做得出 上面已經有好多個例子
搶贏？巴閉囉 英雄主義 疊馬

飛得

要keep住溫柔體貼、護膚化妝、見多識廣

呢個我鍾意

樓上reply 既心態非常好
可以既話你咪係我手到搶走佢
搶得走都唔方係好野

現實上我會咁做

埋身阿嘛 得
搵個機會真人見下呢條友
千萬千萬唔好露出有敵意
唔使發脾氣
要同佢social
話我男朋友成日都提起你 又讚你
話你係佢最好既best friend 阿
我呢個女朋友成日都大懵照顧唔好佢
多謝你成日都take care 佢 仲好過佢d 兄弟
如果佢身邊多d 你呢d 咁caring 既女仔照顧佢就好啦
我成個細路女咁 成日都倒轉頭要佢照顧返 真係無鬼用
不過佢真係好錫我 都唔介意我咁做既 因為佢話佢身邊既女仔佢都係當兄弟咁相處ja 你話佢有無吹水阿拿 haha

到臨尾
我知道點解你地咁friend 啦 因為你個人真係好好阿
我可唔可以同你交換contact 你地出黎玩都預埋我?

答應當然無問題

即使個姣婆拒絕 ,

呢個時候男朋友們都好蠢咁認為自己女朋友真係善解人意
真係知道d 女仔係當兄弟咁見面咁玩 無揀錯人

所以你之後問佢拎果條友既fb ig even 電話 (話佢好nice想交換聯絡一齊玩) 都唔太介意 因為見過啦ma

你都會得到ig or facebook
光明正大咁add 佢
見晒面又讚佢好又caring
佢唔加你做friend 都顯得佢突兀啦身有屎啦
加左做friend 佢自然會收斂下
因為d 人好幫得手
如果佢繼續埋身既話
d 人就話議論佢 嘩add 左人女朋友做friend 都仲姣到咁
自己一d 力都唔使出

而你又成功爭取到男朋友分數最敏感果part 既信任分

樓上好勁
不過我啲死人脾氣一定忍唔到爆條女

有女人埋男友身反而覺得係個女人賤
一隻手掌拍唔響呀

一爆你咪輸 男朋友無面又比到位個女人入 太過份另計
寧願事後同男朋友私下講返

我都係

無嘢啦 散左好耐
ex係d幾出名ge人 好多女埋身 當時我都係信佢 無做d咩比空間佢
最多平心靜氣同佢講叫佢避下 我會唔開心
但到後來發覺有唔妥先開始會發嬲 但其實早已綠到落腳指尾
講到尾都係做好自己 攤開黎講 唔好嘈交 會傷感情
如果對方要走都係留唔住

如果對方係多女埋身可以預左會散
個男係無腳既雀仔唔會為左我呢棵樹而停低
佢只會繼續搵佢既森林

唔係信唔過另一半 係信唔過佢身邊啲人
有無人明

好岩

男朋友個ex有次唔開心 然後whatsapp搵佢
男朋友覆話現任（我）唔鐘意 唔好再搵佢
之後條臭雞話：分手果時你又話有咩事可以搵你既 點解要break your promise
我真係好想即刻用男朋友電話屌柒佢
永遠都唔會理解到分手後做朋友呢件事

唔會對付，太辛苦自己，直接換過另一個男人好過

平時比下說話佢聽 講下fd既case 例如話做得哩d野自己都知後果 自己𠄘受返 分手都唔好怨 我唔介意佢識到新女仔 但自己知條界係邊 咁大個人應該都知自己有咩唔應該做 我唔會刻意管住 等佢自己自律

有時d女人搞埋d小動作而條仔唔明覺得無問題先最撚嬲

講完比佢知又點 佢都唔醒水仲要keep contact
真係要我發脾氣先肯改
呢d男人唔要得 已飛

我老公都係多女埋身，
不過佢係好專一嘅人，
有女埋身都無反應，佢自己開口埋口都提老婆，
平時放工就即刻返屋企

最好係佢從來唔玩Facebook呀instagram果D，
網上Flirt女或者比女Flirt嘅機會都無。

我個格似我老母，霸氣外露格，
佢返新工我已經主動接佢收工好多次，
佢同事連老細都識我
前排佢調舖企過兩日，

隔離舖又有個女仔想係同事口中問我老公電話，
同事已經醒水話：
「唔洗諗啦，佢結左婚錫老婆錫到燶唔會理你。」

平時耐唔耐宣示下主權都係一個辦法，
不過唔係個個都適用

揀個接受唔到比其他女仔掂既男朋友

啱
但有時好撚難忍

好撚認同

慘得過男朋友仲未肯比我見佢異性fd, 不過佢算好好架啦,
都知佢同我一齊之後冇識過新既異性朋友又冇好似以前咁成日去玩

e啲技巧好講天分，eq要高，任何一個細節都唔可以表現出嬲豬！
仲難過做戲，不過做到嘅話就winner

呢個post好睇過宮心計

以前ex俾我捉過幾次叫女仔叫佢起身
然後佢話係咁啱要同佢出job所以叫佢叫
搵鬼信咩

換過個 我覺得係好嘅day 1一早識避忌 根本男人就係鍾意啲囡囡癡埋嚟 多多都唔驅
啲姣婆扮哂嘢挨身挨勢冇可能唔知囉

屌 絕對認同你所講
個時同條女嘈交 我肯定肯定未散
佢就識埋d狗公
有狗公埋佢身 狗公個問題未必係最大
個女仔本身都有好大問題
手已分 但仲掛住佢

絲打一定好正

男朋友都幾多女性好朋友
雖然會呷醋
但係都好信任佢

因為我覺得自己靚d
比多d自信自己
同埋佢同d friend食飯聚會之類都會問我去唔去
去到我會對d朋友好nice
認識多d之後覺得冇咩可怕

我男朋友又係日日都提起我
基本上佢全公司未見過我真人都知我做d乜

不過幾sweet

另一半係出面都開口埋口提住自己真係幾sweet

搶得走就唔'恨'呢條仔啦樓主
利申就黎有2-3個月無post男友合照係ig
whatsapp都唔係用合照
一樣好sweet 無厹埋我身 無姣婆搞佢

留名學野

同我條女諗法一樣
問題係埋親我身既姣婆都各方面好過我條女
佢竟然無諗過對我好啲留住我
唔係我念在有5年感情一早飛咗佢
不喜任屌

男朋友係social撚 都好怕佢會俾女姣
佢話最憎人唔信佢 而事實係我知佢唔會對人有意思 唔代表人哋都係咁嘛
好彩佢好避諱同異性身體接觸 同埋好痴我身

不過真係發生嘅未必做到上面reply咁高招 可能真係嗲下男朋友同佢講自己會唔鍾意唔開心有hard feeling 男人受軟唔受硬

兩三個月出黎講

點解冇姣婆咁對我

應該係佢對你、對你地段感情都好有信心

姣婆未必跟劇本同你講咁多